我好幸福呀

女朋友對我好好，又可愛，又聽話，又乖，又緊張我，又唔發脾氣

love u so much

爸爸 唔好唔要我

Auntie當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個好樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

左右手?